OnePlus 集中討論區 LIHKG (8)

舊POST:
OnePlus 3 集中討論區 LIHKG

OnePlus 3 集中討論區 LIHKG (2)

OnePlus 3/3T 集中討論區 LIHKG (3)

OnePlus 3/3T 集中討論區 LIHKG (4)

OnePlus 集中討論區 LIHKG (5)

OnePlus 集中討論區 LIHKG (6)

OnePlus 集中討論區 LIHKG (7)

OnePlus推薦計劃
與朋友分享您的獨特推薦連結。上購買OnePlus智能手機時，每個朋友將獲得HK $ 150的配件。你會得到00個推薦點。

以下Google Document 為巴打自己提供既Refer Link, 需每次買機時選購配件, Check Out 時會平$150, 而Refer 你個位巴打又有100積分賺 (每次購買只可以使用一條)

歡迎大家自行加入Refer Link到以上Google Document

試機Code:
*#808#

OnePlus 5 官方ROM下載:

實用淘寶Link:

Dashcharger 線:

PZOZ OnePlus 3/3T/5 全覆蓋玻璃貼:

閃魔OnePlus 3/3T 全覆蓋PET貼:

閃魔OnePlus 3/3T 玻璃貼:

閃魔OnePlus 5 玻璃貼:

OnePlus 5鏡頭貼:

開POST Template:

Telegram Group

部野防唔防水？

生活防水

點先打到速成既

大陸版可唔可以update用香港rom？

可以

D電好似越用越快冇

得咪應該得閒沒事都Kill 下app

各位用緊乜野mon貼，定係冇貼？

冇貼

update完 舊電襟用好多

用過原裝玻璃貼，但感光位都係會入塵（感光位冇膠水），最未用Nillkin玻璃貼，幾正，冇白邊。

裝Google 粵語輸入

無用貼 係咁跌未出事

用緊CedIME 幾好用

想問要唔要登記保養?

唔需要

用緊3T
而家塊玻璃貼兩星期就要補一補神油....
想問下水凝貼難唔難貼...
效果如何?

係幾好用
btw我揾唔到部op5 點改keyboard

你地有冇人試過裝d assistive touch app
即係一個小白點掣係主畫面可以用黎熄機個類野
我發覺op5裝左assistive touch,如果用佢黎熄mon
用指紋開mon,佢系統會奇怪地要求你再要入密碼或畫圖形解鎖
點解會咁，係咪一個bug黎？？

我覺得可能純粹係個App冇Override到Device administrator哩個設計，所以唔可以直接幫你解鎖部機，變相其實個App每次其實只係打開左個Screen...

我建議係System UI tuner度直接將改硬件制，比如將"Turn Screen Off" map落長按Home到之類，咁樣就唔洗成日用實體鍵

我宜家係set左double tap個指紋鎖就熄mon, 但我想可以用widget熄mon,咁會方便d

成日Kill會仲用得多電，特別係部機多RAM就唔好成日Kill，真正耗電係因為Background services佔用CPU cycle而唔係因為有野係RAM入面。

裝得愈多App通常愈多BG Services，所以唔用既App就剷左佢。另外，唔同Kernel又會影響部機耗電量，我刷左ROM同Kernel，而家就算GPS/BT 待命都可以Keep到40小時待機/6小時SOT

裝黎做乜？set下面三鍵其中一個長按/雙擊做熄mon咪得

有啲類似Tasker既東西都可以整個Shortcut係Homescreen用唻熄Mon，但感覺上都係用Home制最方便，起碼係咩App都用到

乜野Tasker, 請指教
我好想用widget直接熄機

我用虛擬掣的....

哩隻App，你可以自訂啲Command入一個Shortcut裡面，然後可以一下就做哂成Set command，包括熄左個Screen，但用個咁既App淨係用唻熄Mon好似有啲殺雞用牛刀喎…

通常會去邊到出機 我見衛訊個d好似冇賣 係咪上佢官網買就得

上佢官網 佢用順豐送落黎

唔該巴打
有冇app唔駛錢

如果淨係要Off Screen真係唔洗用Tasker，太貴唔值

哩隻App好似做到你指嘅Off Screen效果，但如果要做到好似Assistive Touch嗰隻Floating Widget就應該唔得了

仲有哩一隻都好似係Work嘅

唔好用，伏撚到

唔該巴打先
呢隻啱啱試過，都係要開啟裝置管理員
真係熄左mon後，用指紋鎖著番mon後，都要入密碼先入得番主畫面

又係

唔好再係post貼自己條refer link

install cedime >setting >language and input >virtual keyboard>manage keyborad 利申9背

walk in邊度有

有既 price com 咪有鋪頭賣

一定要開左批左裝置管理員個權限先可以skip密碼㗎，如果唔係淨係會著左個screen，我唔肯定有冇app可以直接skip

而家one plus 5喺taobao買嘅Mon 貼係咪一定有白邊？係咪用除白邊液就靚仔哂？
而家冇用貼係就係好爽，但係喺地盤做野都驚驚地

唔該哂巴打你既解說

one plus有無千零價位既機？

冇，小米啦

想買見有巴打話有jelly effect

的確係，頭幾日唔習慣成日特登走去望，用耐左就同冇一樣

掃fb ig 冇問題

用咩app先有

總之你上下掃mon就會有，但你習慣左之後就唔覺

咩app都會，只要上下掃都會有。
個mon係咁樣

到底係硬件定軟件問題 啲人話個moon倒轉左黎裝

硬件，個mon本身就唔應該掉轉裝，設計問題，軟件更新唔會解決到

點解分開買仲平過成個bundle買

完全唔覺係大問題。

用緊既巴打 覺得佢個跟手性如何（唔知係咪咁叫）

乜撚野叫手性?

留名

有人extract pixel camera apk, 用到HDR+, 夜拍效果好過stock camera app

哇

pixel 個camera app雖然色水同成像清晰度比op個camera app好

不過你放大睇就好容易見到一粒粒好似泡泡紙咁嘅野

又話820既機就用到，我唔係op機但用唔到既

有無3 仔試左

hdr+同op原生hq比邊個好d
利申唔識影相

用oneplus 5 個camera有d lag

跟手性

手感定乜

1+3用到
但我都係用原廠

我上網見到啲人話個wifi成日死，係咪真架？

新機買返黎 一直戴套冇事

水印咁撚樣

忍唔住root番再裝埋xposed黎鳩block仆街lihkg app既ads

係
3T 用家

就咁用Adaway都Block鳩到喎，唔洗用Xposed咁大工程丫

其實之前堆問題解決晒未？
左右聲道
wifi斷線
打唔到緊急電話
jelly effect(唔期望佢會解決到)

除咗JE

我到而家仲係睇唔到
係咪我問題

拍片睇下

我買左原廠張防爆貼
但好似好厚
我係淘寶買左兩隻殼
都發覺張貼有d橋起左少少
有冇邊款殼推介可以配合張貼用???

肉眼feel唔到就算啦
拍完片真係睇到jelly effect 個心型住型住仲死

xposed可以做到咁樣

我唔係太鍾意裝App，不過試過用Adaway都block得哂兩邊啲廣告，冇留框

Btw 7.1個Xposed好似都仲幾Bug下，之前用過覺得仲未係時候裝

你果個咩apps黎架，唔係官方apps黎既

上個月月尾出左新版
應該算stable

但我用adaway會留框啵

連登到而家都未有第三方

我用Browser㗎咋
我其實唔係好鍾意裝app，連登呀Facebook全部都用browser，反正browser功能好似仲齊全

唔係入左手好耐已經試過一次自己係褲袋熄機

試下洗唔洗update OOS，自己熄機哩啲嘢Kernel，某啲版本可能冇咁穩定

留名跟進，想試下呢類唔出名但性價比高既手機

唔該巴打先

但原來真係未update既，咁再睇下有冇事先啦

其實都幾好用，可能太耐冇換手機原故啦

得你先會咁 係咪貼左乜鏡頭貼之類嘅野呀
利申gcam hdr+ 冇事

Fixed Selfie camera
Faster Image capture

4pda b-s-g port 嘅 gcam update 左 v2.0

今日128Gb 出埋Gray

tasker 72% off
已狗衝

邊度出機平

無

android系統限制 唔比現時大部份screen off app/widget off咗之後再直接用指紋unlock
得nova launcher有mode 2用blank screen 5秒之後再off嘅方式繞過系統限制

笑左，我想知香港貨源除左官網仲有無其他

官網已經係唯一官方途徑買行機， 你出面買到既一係水貨，一係行價貴幾舊

唔識用

點解喺官網買佢啲配件會咁貴

你覺得呢度有人答到你？

用左xda個pixel camera app 係好d 好低左iso

除非呢度真係有官方打手啦

btw, 間間廠官方配件都貴架

巴打勁

我下載左了
係咪可以用Tasker黎做到
用assistive touch app熄mon再用指紋鎖著mon就直入home page, 唔駛又輸入密碼或者畫線？？ 請問點set tasker

碌咗個Oneplus 3t user入嚟

要root先得
行and shell禁power制
input keyevent 26

行adb shell 或者 set 7秒time sleep

下，要rooted

準備買既巴打 可以用以下條LINK 拎$150 買配件

我都用左之前上面既巴打提供既LINK 買OP5,
收到貨後冇耐,感覺的確比其他AN機正好多

6+64定8+128抵屌?

又自己share自己條refer link

你地部one plus 5有無咁問題, 我己經換咗1部, 都係咁,慘

差緊電先係咁? 你個個似乎唔係原裝CHARGER

no, 只係咁啱叉緊, 係用緊原裝CHARGER, 基本上係一日一次咁樣, 一定要reset 先得

reset?

btw我見到係廣告黎既, 同埋你用緊大陸rom?

唔係大陸ROM, 只係update 到最新, 可能係app crash

會唔會你本身啲app既問題

部機用緊咩launcher?

唔記得同你講Tasker通常係Root左先用…
通常用得Tasker都係行Shell，改設定改Resolution改Overscan嗰啲，其實好好用，但條Learner curve極steep，除非原本寫開Code嗰類

可能係App crash或者Kernel Crash，一係刷一次舊啲既ROM或者換一換Kernel，我之前都試過用啲Kernel較到太慳電，熄左太多Service搞到起唔返機

有冇tasker教學
依家仲用緊oneplus2

中文Tasker教學就唔多搵到實用既
英文既都算有兩個，不過都唔簡單

我建議上網搵有咩功能想試下整先去搵資料
唔係好難入手

已經幾個禮拜
用緊data既時候
部機好多google既野都load唔到
youtube同google map都唔得
youtube要logout左google acc先用得
google map就點都唔得
想問有無巴打知點解

利申 3t hkbn

仲有whatsapp唔開個app既話就收唔到message
姐係會一開app就一堆彈出黎
呢個就wifi定data都一樣
系統已經係最新

唔root好做到好多野，好似iOS workflow，好多安全層面ge限制

如果我而家買3T會唔會好戇鳩

會

哩樣似係Battery optimization同埋doze嗰啲嘢，你可能set左啲嘢block左啲background service，查下有冇開optimization或者data saver

1. turn airplane mode on
2. whatsapp > Setting > Chats > Chat backup > Back up
3. uninstall whatsapp
4. turn airplane mode off
5. play store > reinstall whatsapp and recover backup

100% work

*this method doesn't apply if any battery optimization is turned on

原來真係開左doze mode
唔該曬巴打

想問有冇人有多個dash charge 可以賣俾我？ 拎返公司用

終於官網訂咗1+5金色版

收工去拎部灰色128gb

部3T 掉左落水 5秒內執返起
佢自動熄左機
依家開唔返
買左半年
應該要點做, 入面有好多重要野

放米缸吸濕一晚再試

想問有冇得唔使佢送上門，我直接去順豐拎？因為我唔知到時有冇人喺屋企

如果聽日都救唔返係咪即係收皮??

就係今日送黎冇人係屋企
佢約我聽日再送
我問佢落佢鋪頭拎
佢話四點幾先會回返份件返去
我話我六點後先去拎
佢話冇問題

可以話係

有無1+5巴打用自動mode影D極弱光/接近全黑環境相黎睇睇 同埋想問1+5WIFI 5Ghz行到幾多

有保養係咪都唔會幫你整?

整應該會收錢,但data一定無硬

謝謝

有冇root機教學同有咩rom好用

xda大把

巴打們 你地個NFC check唔check到8達通

同埋因為第一次用Android 唔識清楚咩叫launcher
上網睇oxygenOS要有iPhone 既未讀通知（即係app左右上角有個紅圈寫住數字）要裝第三方launcher 即係點？ 唔該哂巴打們

Launcher即係你個桌面加埋App嗰個Page，用Arrow launcher(free) 或者Nova launcher prime(要錢)之類就可以令到啲App有Unread count，你去Playstore download試下

嘩 dl完成個唔同趴哂
巴打覺得arrow好唔好用同埋op原生有咩好？？
唔該哂巴打

原生嗰個似Stock android launcher，但就有Shelf，即係左面嗰頁放Widget嗰啲，我用過Arrow，感覺一般般，同埋明顯用電多左

平時用開Nova Launcher Prime，係貴啲但值得既，所以好多人Download，而且功能多，又可以加Google Now，sesame shortcut，上去Youtube睇下啲評測

唔該哂巴打 岩岩由iPhone轉會op5
好多野都未識未慣 最唔慣係冇左啲數字通知

iPhone Android各有各好啦，轉左用Android就要多啲玩下Launcher同Widget喇，iPhone冇架

我建議你真係試下用Nova launcher prime加埋Tesla unread，個通知可以揀樣，紅點白點同數字都得

試下唔同widget總會有啲啱你想要既功能，例如calendar, schedule嗰啲

聽日試下佢 因為未用過唔知會唔會話oxygen os最夾本身個launcher
另外仲想問下有咩好用既輸入法 而家用緊觸寶輸入法 但佢冇得倉頡直接打英文 要禁en轉英文自己用慣左iOS既kaiboard

有冇邊個rom穩定少bugs
同埋用開lg f460佢有個app可以係status bar禁screen capture
唔知one plus 5加唔加到

我用開google粵語輸入法
不過轉打英文都要禁個波或者en

我都係用google keyboard，我覺得中英轉換已經好方便……都係一個制啫

用咩Launcher主要睇你口味，原生Launcher其實好好用，特別係佢個Shelf功能，啲Widget放埋一頁唔會整到個桌面亂哂

功能同介面多花款既可以試下Resurrection Remix，Official Unofficial版本都好，算幾穩定，Unofficial嗰個仲支援OTA Update，不過冇左OOS framework就冇得用返OxygenOS啲原生APP，比如File manager, launcher, icon packs, camera...，算係比較可惜

仲要Paranoid android unofficial，係OP5我就冇試過，不過哩隻ROM不嬲都幾正，同RR Remix不相上下

哩兩隻ROM都應該有得係Notification panel禁screen capture

OOS based既ROM就用FreedomOS

有無1+5爸打有用平行空間雙開whatsapp？
而家用htc10 另一個whatsapp好食電，想知1+5有無相同情況？

我用Island裝work profile可能開多個，耗電量我諗大概同開兩個Whatsapp差唔多，冇特別大食到

反而開Whatsapp web就超食電，夾硬Hold住個session入唔到deep sleep，Whatsapp web真係智撚障

今晚返去搞先

記得backup先呀，同埋OxygenOS原本有force encryption，刷其他ROM通常要成個partition wipe解左encryption先

唔該哂咁多位巴打

Nova 冇得輸

有冇邊款手機殼，淘寶個d
可以夾到官方隻厚防爆貼？？
個殼要薄身

買咗官網個karbon bumper case
感覺冇spigen咁好
街鋪有冇得買官網隻玻璃貼
我果張貼到條邊一條長氣泡

我用緊官網買機送既防爆貼
我想上淘寶買spigen

thanks爸打
岩岩裝左island 有小小唔明，play store 個short cut自動link左去island個acc,點樣可以轉番mainland個邊？

keyboard search 下 速成鍵盤 個作者叫 Miles Leung 果個， 中英文混合輸入， 同kaiboard 差唔多

自膠
解決左了,thanks 爸打

個介面覺得好礙眼 好唔夾部電話 而家用緊Google覺得唔錯 謝巴打

發現左碌ig好唔順 之前用iPhone一碌向下 然後一禁住個moon就會即時停係個個位 但而家用op有啲啲delay 不過暫時只係係ig發現

btw部機真係一流 好耐冇換電話既個種興奮

點解 encryption
flash official Resurrection Remix 果時出error7
flash unoffical又冇事

感覺更新左之後啲電去得快左

係咪㩒錯左Island嗰個playstore，佢會自動裝多個

哩個可能係IG app嘅問題，我唔係好覺係其他地方有咁嘅情況

本身個ROM可能自動開左encryption，如果唔成個partition wipe哂會有機會卡住左裝唔到，有error嘅話試下wipe哂啲data再裝過

試過wipe晒data都唔得
official版話只encrypted
但我flash unofficial都係flash encrypted都冇事

唔覺

我唔肯定係咩情況，通常wipe哂就得，之前試過幾隻ROM都裝到，或者試下download舊一兩版本睇下會唔會裝到？

Btw RR unofficial感覺好用啲，又pre root左

rr unofficial用alarm clock plus set鬧鐘聲時個explore錯誤開唔到

依家flash返oos

哩類crash可能同kernel關係大啲

我都係用FreedomOS，始終佢啲Stock app做得真係幾好，File manager同Launcher都正

其實3T係唔係已經唔會再有更新?😯

我裝左一個叫Quick Memo 既app
正常佢會係notification bar keep住有個掣俾你随時禁就入去個app
但好奇怪，每次一熄mon隔一陣，個app就消失左係notification bar，點解？點解決

個App有冇persistence notification㗎？冇嘅話有機會會自動熄

聽聞只會去到Android N

同感，好明顯
P.S. early bird個批op5

黎緊有oos 4.5

有哦，我已set左長期show係notification
但自己都係會熄左

咁應該係之前睇錯
自膠

用電程況如何
見xda d人話用stock rom + boeffla kernel

用緊FreedomOS搭Lightning Kernel V7，平時唔算用得好密，長開BT，間唔中開Wifi GPS，長期連住Gear S3開notification

待機時間48-55小時左右，SOT 5小時左右

咁就唔太清楚了，隻App未用過，不過你可以試下㩒下個recent 制，再㩒嗰個App又上角嗰個鎖lock左個app佢

好，唔該哂

想問下幾時會有返VoLTE?!!! 本身自己用開3台

你要問3台， 因為VoLTE關個台事，佢冇開俾呢個型號既機就冇

支移support

用fb好lag

flash咗freedom
明明簡咗magisk
但入到個os唔見magisk既

我都試過，唔知點解有時會咁，flash左3次有一次係咁，我獨立再flash多次個magisk

op2 刷完rom之後個訊號接收會差左，點解會咁on9

用原裝rom 係收爆，但試左pure nexus 同 lineage 都係收得好差

fb android app寫得勁柒
應該冇乜android機真係順

巴打你係咪熄哂部機啲功能，99% deep sleep 7日待機咁

Btw個ROM唔知跟邊個版本嘅Modem，有啲可能係俾外國嘅頻譜用嘅，收香港嘅特別差咁

部機冇熄野.. 只係岩岩刷完rom, 再放電放5-10%左右睇睇效果......

我都有懷疑過modem 問題, 但我專登刷返3.1.0個modem 都係咁樣, 但我記得上次拎上深圳用又真係收爆

係3.6.0 先岩

一齊去信3hk啦

想請問下各位巴打用唔用到csl 百達通sim 增值？
試過唔得

csl都係

3 仔3t 出左4.1.7

岩岩升埋 開app好似快左

終於裝到rr
原來之前一直download錯file

freedom果個adblock可以係邊度download

就咁root可以用adaway，又話者magisk用unified adblock host

有冇巴打用過第一頁嗰條淘寶link買鏡頭貼？過咗一日半都仲係待發貨

3T有更新

巴打們用到nfc check 八達通嗎？
4.5.8 os完全零反應

巴打 睇下更完食唔食電plz

啱啱特登download左個官方octopus app試過用到check到，
不過由於覺得個app寫得太柒唔鍾意所以del左

有冇方法知道係軟定硬件問題

舊既八達通好多都係咁
加埋oneplus用cheap野自然detect唔到

強迫症好驚係本身壞左 其實諗深一層又冇咩特別用

op3更新完好lag

暫時覺得分別不大，感覺上改善咗備用時間嘅電量。

用多幾日繼續分享下 thx 巴打

部灰色8+128就到, 想問機套有冇邊隻好用? 除左原裝

淘寶 search隱者,用落唔錯

仲有沒人用緊1代揮手

依加買機果啲係咪都係個mon倒轉裝

有無巴打知邊到整機好?
部3T跌咗落水

OP5 個MON 本身設計係咁擺法, 根本唔會改

退役了

大陸華強

唔係防水嫁咩

邊有

1+3t係咪用唔到小熊來電

生活防水，唔防手殘

我都想知解決咗jelly effect未？

未，將來都唔多可能會解決到

用落會唔會明顯感受得出？我睇片唔係好覺好多都係好快咁上下掃 但跟唔到手指唔係android通病黎嫁咩

我一樣情況
未過保養 拎去維修
佢收我2千蚊 我諗緊係係咪應該3千蚊買新野好過

換底板換電 都話...無啦啦玩乜9 相機姐 本身都無壞

你點肯定相機組件冇入先

其實咩係FOR AFTER SALES

我估個塊底板 佢標明左係後備貨for 維修用

想喊

樓上買過部啦

淨換底板同MON都要千七

頭幾日可能會覺，用耐左就唔覺

冇貼，冇套
一跌爆液晶，整左七舊水

spigen

mon貼我用官網
但有個邊位有空泡應該因為貼唔正
果兩個功能鍵燈明顯得一半
起過再貼都係咁
放棄咗搞

淘寶定香港有賣？

有無巴絲去過華強北整機
邊間信得過

我搵開華吉

巴打, 官方張貼係要d技術先貼到無氣邊

我想知個地址

其實識點行, 但唔知地址,

係華強北遠望入面, 後門個出口位個度

我有佢卡片, 你可以wechat問左佢先

tg: cpahkgolden

卡片圖我有啦，唔該晒

點樣先可以restore舊電話既wifi password backup落去部Oneplus5度...試左好多次google個backup都唔得...

華強北站B口最近 不過上次去封左要係a出口行過去

個老細講中文定蝗語?

識廣東話

lm

香港有得賣

我真係唔識貼
諗緊好唔好上淘寶買過張

冇一張好過官方

淘仔見70蚊有找， 香港買幾錢？

官方貼個鏡頭位冇落膠水，會入塵，暫時用緊呢張，冇白邊, 好滿意。

新版官方貼鏡頭同前SENSOR 個位改左開洞

想問下有冇人本身係用iphone6以上既model轉去用one plus 5 大機？

個個user experience 點？？？

Thanks

準備買既巴打 可以用以下條LINK 拎$150 買配件

速度比大廠機比較快, 冇大廠咁多垃圾APP, 好接近原生APP
仲可以刷ROM ,自由度當然比蘋果機大啦.
影相係麻麻地要自己較過先收到貨,鐘意影相你唔想煩既就揀U11 / XZP啦..
另外叉電係幾快, 電量唔似L豬 台仔機 咁倒水, 但1080P MON有好有唔好

利申: AN / IOS雙修中

又放自己條refer link

懂不懂規矩？

oneplus 3t大陸貨
爆mon報價 544 人仔

整唔整？

7 plus 同 OP5 雙修

部機夠用咪整，講真官方整mon算平
利申2個月前整過

我懶啊 唔想雙修

有冇成日lag / hang /彈app???

其實想問，嗰d refer link係咪只可以買機時用？就咁拎黎買配件用唔用得？

taobao 自己搵下「一加 Oneplus A3000总成」
如果連埋組裝，個價算係好平

只可買機用

留 refer link 我覺得冇咩問題既
我買果時咁巧合見到有人 貼link出黎， 跟手就用左黎買配件。

扣返就可以用8蚊買多樣配件， 係幾好既... 我覺得好過用原價買佢官方果張爛鬼貼 因為係得官方張貼比較貼得好

lag 就冇既
彈 app 要睇隻 app 夾唔夾，暫時未彈過
打機就幾爽，如果日日連住同時玩開幾隻game 你就明我講乜
(個人)仲要出街唔洗再帶power bank

起碼好過 LG 堆機

3T用家
無刷rom 無改過機

想問oos邊個version最好
我仲係4.0.3

琴晚買128GB灰色 要31號先到

唔會咁耐, 我上星期四下晝訂, 星期六上晝就送貨....

有d 179人仔

一加3t. 换外屏

又點睇

屌你睇返第一頁啦

個個都係放上去條link 入面個doc架

啱啱一拉就話shipping
佢係咪會call你？

佢應該係睇佢個網寫果個
上次我禮拜中買個網都係寫下個禮拜先到

順豐送前會打俾你

ty

順豐冇打比我, 搞到今朝先送到黎, 因為星期六冇人o係office

sad

唔係商業區六，日唔送咩

咁多位巴打 我用緊oneplus 3 原生個android版本
想問依家升做 and 7.0 最新版本好唔好？
有冇話倒水之類啲野

比個用ip 6嘅fd串我部op5又黃又盛

Oneplus 5原生都有幾個color profile可以較，Root左直頭RGB saturation gamma都可以任cal，你串返佢啦iPhone連哩啲setting都冇

以前用iPhone 6不過爛左，iPhone穩定但真係冇嘢玩，如果買部機返唻打算就咁down下app用乜都唔整嘅咪用iPhone囉。

好多人用iPhone話又快又穩定，其實iPhone用左好多嘢去trade off令佢咁快同穩定嘅，又lock左好多功能比如NFC，啲app又sandbox哂，互相資料唔共通，冇得access file system, kernel，每一個對用家嘅限制就係佢快同穩定嘅原因。

比啲自信好唔好

咁就比人破防，你不如去死？

iPhone 6轉左op5 感覺良好

多謝巴打介紹SPIGEN機套, 真係幾正, 香港買148蚊抵玩

想買但冇曬黑128

想轉用zenui輸入法 但裝完開唔到個鍵盤出黎 係唔係唔支援OP5？ 因為佢係ASUS既鍵盤

想問下影相有冇好到，出左到依家有無software fix

64同128都剩得灰睇黎好多巴打退左機

過多幾日又有番

關咩事 又陰毛論

你睇個間有無實體鋪
唔知香港有無啲街舖可以換外屏
好似淘落嚟俾人換 安全過寄上去

Hi all,

We are pushing out the incremental roll-out of OxygenOS 4.5.10 OTA for the OnePlus 5. Here are some of the highlights of this build:

Camera:
Photo noise reduction
Improved Camera stability
60 fps video noise and texture improvements
Launcher:
Added country information of photographers in Shot on OnePlus

Phone:
Fixed accidental touches after hanging up
Improved Jio call functionality
Fixed display issue on calling screen

System:
Improved WiFi stability
Fixed clarity issue of videos taken by SnapShot app
Fixed display issue of new font
Fixed scrolling issue of Play Music

For those who were on previous versions for OnePlus 5, we appreciate your active feedback and attempts to reach out to us. With your help, we have been able to better optimize and improve several key areas. Thank you for your patience and as always, we look forward to hearing your continued feedback in the bug reporting forum here:

As always, this OTA will be incremental. The OTA will reach a small percentage of users today, and we'll begin a broader rollout in a few days.

Your feedback is appreciated. We may not always be able to respond to every comment in the forums, but please be assured that we take your comments and feedback seriously. Hope you enjoy!

Never Settle.

Last edited: Yesterday at 8:34 PM

我覺得op5係我用過咁多an機最正既一部

你敢肯定amoled冇事咪去lo
講明先，總成係最易換，折開換外屏好易出事

好似每次update都有呢句：
Improved WiFi xxxxxx

係總成帶框先最易

買咗水凝膜中晒伏

想問下除左官網, 邊道可以買到隻叉電牛?

講過好多次叫唔好買架啦

無跟開 Post

想問下係咪訂左機就無得取消??

我淨係見到return, replacement同repair 㨂

我訂左先見到呢到有referral code, 想買多個case用

部op5突然之間快差唔到
已經用原裝插頭同線都唔得

係唔係要拎去整

試下清清個CHARGING PORT

用氣吹清左都唔得

淘 keyword閃充
要三腳就打埋英規

多謝指教

仲有圖

之後報告

岩岩發現1010 係OP5用到VoLTE

買邊隻膜好用？

CSL仲未有

睇左上面, 好似話官方d case 唔好, 請問有無case 介紹, 除左spigen

其實我覺得官方唔差喎

官方除左貴之外都幾好

想由iPhone 6 轉 one plus five

想問1+5 有冇乜大問題

電量點

Jelly effect 長睇 係咪好辛苦

你地覺得今年會出 Oneplus 5t?

利申3用家

應該唔會，上次3t俾人小到反艇

咁想問佢d case 個內籠係點, 似iphone 7果d 咁?

nilllkin d case ok?

唔打機，上youtube、lihkg
sot：6-9hrs
一日一叉

粒電真心幾噤用一日唔駛一叉

可能新買返來先係咁

呢樣呢

追下post啦

兩日一叉

邊隻係水凝膜
我淘咗玻璃貼唔知係咪一樣有白邊

之前用開spigen套
真心正
自己笨柒咗買咗官方偽炭纖套

街有無邊度有得買？ 想去望下

同以前一樣

買左Spigen 套用
發覺張原廠鋼化玻璃貼橋起左

請問張貼撕出黎再貼過得唔得
好污糟下

可以 但小心啲

1+5 個相機係咪真係咁差，有冇實用緊嘅巴打有相share睇下，如果同6s相比邊部會好啲(淨係計相機)，另外續航力得唔得

我似乎搵到同官方一樣既玻璃貼

上面個隻, 應該用錯圖, 下面先岩

屌又係遮撚到個moon

我諗官方個種係唔會存在唔遮mon

我用緊一加3t,我想問點樣HDMI駁電視(唔用wi-fi),用cable駁,但上網google 過一加3t not support mhl cable駁

一貼唔正個黑邊就會遮
由其果兩個功能鍵一著燈就好明顯

又有貨啦，買機的話可以用我條link 大家互賺150referal point

又share 自己link

原來唔得拿? sor

加去頭一頁個doc啦 我放左入去兩個月都收到3個

thx

oreo........

咁快有an 8. shocking

close beta

Group友優先

你係邊到入咁多貨？

幾錢一set？

華強北是常識吧

入group 問

咁癲嘅
個group 有咩傾 買咗咁耐都無入

入個group好多earphone撚

屌 講呢啲

買配件平當150蚊洗

whoscall成日block唔到cold call
咩事

SMT係咪冇得用 VoLTE

係淘寶99蚊人仔一set

咁多牛同線

唔好用 用左兩日已祼機

dash charge真係世界級
10%上100%只係70分鐘既事情

3T 4.1.7:

Btw 有冇人知可以點搞
刷4.1.7嗰時已經連data連internal storage都wipe曬 咁係咪即係係個oos問題

請問想入手有咩要留意?

基本冇咩好注意

搵定mon貼同套

mon貼暫時係咪原裝158果隻既最好?

而家唔買原裝都得，淘寶有隻同官網差唔多一樣既，另外閃魔隻膠貼好似仲好d

同官方一樣個隻叫一加5 冷雕

Spigen套，Nillkin貼 無誤?

閃魔軟貼啦

唔該曬，黑色冇貨，諗緊等唔等

用住跟機果張等

有貨喎

一係呢張同官方99%似既

我係話128黑色機

哦

Case 除左Spigen，仲有冇推介？

我用過原裝silicone幾日,而家用緊原裝bumper,感覺唔錯，其他未用過

oneplus5聽歌如何

一般啦

喇叭就算啦，但耳機窿output唔錯
好過3t同s8

想問下one plus如果要用2年的話
6gb ram夠唔夠
小弟想買部An機係可以頂到兩年
唔想用左1年左右又就開始慢, lag,成日死app
睇網上好多評價話one plus5用落好順滑
運行速度快
但係唔係因為係8gb ram所以先做到？

6gb ram都好順，不過今日夠用唔代表下年夠用，唔介意貴d就買8gb ram啦始終都多64gb rom

唔想用openload 有冇計

用二年就買8gb ram
預新個d app都食得多

有冇d 係成張透明冇黑邊
我淘咗果隻全透明係要茶油填白邊
佢仲要四邊都係白邊

想冇白邊應該得呢隻同閃魔軟貼，其實呢隻都唔sure係咪同原裝一樣，只係見樣似，仲未有人買返黎出包膠

拍得住1+5又差唔多價位既係咪得N8?

豬碌收得皮

係 但係n8 冇得刷機

唔知19 號係咪真係發佈 oneplus 5t呢

邊到講？

希望下年學6會抄iPhone 8

應該個樣變渣

睇完部ip，可以回心轉意op5

黑色仲未補貨，雖然戴咗套同灰色應該冇分別

用緊spigen套，其實用咩貼好
用原裝貼，入晒塵同埋氣泡

我寧願同人講話我用oneplus 華為, 怎至小米同vivio都好過nokia

唔計價錢:iPhone X>>>>>i8plus>Oneplus
計價錢neplus=iPhone X >i8plus

下...點解

想問下spigen的套邊到有得買？
新手買op5有無野要注意

我又係啊我宜家甩左張原裝鋼化膜啦，好驚部機撞落d角位爆moon

oneplus qc 點樣
出機使唔使睇運氣？

都唔錯， 大廠qc

最近3T個4.17版太撚廢想降返去android 6
但整極都話Installation fail
有冇巴打知點解決

極有興趣入手，想問下如果唔刷 rom 會唔會唔好用？

本身就已經接近原生android, 夠乾淨簡潔

留名學野

我仲用緊oneplus one

有個小不足係冇好似iPhone啲app右上角有個小bubble通知

唔通我做左防水又要話你知咩？

黑色128成個星期都未有貨

我要買了，等唔到了

點解 64無黑色咁衰格

想請教各路英雄
乜oneplus 5有水貨既咩？水貨有咩分別？
我見有舖64GB賣 $3280，仲平過我上網買，想問下有咩分別？

水貨=國內版 同 上官網買=國際版嘅分別，好似係

但兩部既型嘅係一模一樣, 只係國內版用大陸rom, 一般黎到香港都刷左做國際版rom

但價唔相差太大，梗係買行貨

同埋用既band唔貼

今次oneplus 5 係一樣，全世界都係a5000

有興趣既巴打, 直接入黎吧

部3t爆左Mon，可以去邊度整？？

我見佢個網話部機本身有 mon貼，咁係咪唔駛另外買貼？

用左一個半月 本身張貼暫時都未有任何問題

agger 係可能有時會痴塵 大部份時間都好順滑

邊款手機殼可以夾到one plus原裝鋼化膜？

想問吓有無方法整返個 bubble 出嚟？

想問部機係咪唔識自己連 wifi？
我save左個網絡，但行開再返黎佢唔識自己連線。
想問下有無方法解決？

op3邊隻貼好用?

新入手 好多問題
請問有無人有個鐘唔準嘅情況？
請問可以點解決？

前幾頁有講

用緊閃魔隻膠貼幾好用

裝咗 arrow了,謝巴打
美中不足係當我撥走 notification bar啲訊息,個 bubble 就會消失

唔遮mon貼有冇推介？

已入手，多謝巴打

原廠rom唔root用唔用到d銀行app？
我部Oneplus one root左又刷左所以用唔到

冇

前op3用家
依家好想出部op5 8gb
不過出咗部XZ premium冇耐

手頭上有部Zenfone 3係副機
應該Trade得雞碎咁多

3t啲電好似愈嚟愈差。。
100->67% screen on得1hr

大家點睇？

128GB Black幾時出現番

我都等緊

冇眼睇

正正經經搞掂個mon 同加ip56 好過

你部op3用左幾耐

你地宜家禁入桌面folder係咪變左咁
可唔可以變番好似以前咁

等左2星期

其實佢出手機殼仲好啦，戴左套鬼睇到咩 (利申︰無話佢靚)

屌官網無左黑色

係，廢咗好多，電襟用都係所有新機嘅幻覺

一早講左limited

官網直頭冇左midnight black

即係唔再返貨？

即係唔撚洗等 定係會一出現番就有貨

好似beta就黎搞掂
出stable版

oneplus forum 有人講黑色用左兩個月開始甩皮
唔知係咪因為咁拎走左黑色
金色都無貨個icon都仲係到 睇個勢黑色唔似會有返

灰色好柒

3t用家
OS open15更新咗之後有啲apps 個名左邊有粒點
係咩意思？

有巴打用one plus 2拆機加散熱膏 效果唔係好唔好.....
我學左巴打加散熱膏，效果無乜大分別
打皇室戰爭，打左幾場幾熱，但未去到辣手 .....
加左散熱膏係咪真係有用....？

熱就一家係熱架啦，唔會加左散熱膏冇咁熱，其係導熱好左

我加左散熱膏之後，明顯感覺係散熱快左既，唔會搞到成部機都熱晒

op3想換全mon貼
有冇邊隻好用
膠貼都得

閃魔pet貼，第一頁doc有link

我想問相機manual mode有無得校iso, shutter, wb, aperture?

新裝既app

呢個岩既, 但加左散熱膏後, 會唔會無咁食電?
依家加左之後, 係會熱, 但就無之前熱得咁誇張....
之前放落褲袋真係會辣親大脾......

係Price出機會否不智

極度不智

點解唔官網買？

點解op3唔可以好似op5咁可以係熄mon底下用gesture開自己較既app?

有新update 4.5

op個launcher 終於有update
係google play可以up

新 ui 無咗向上推係 google search 嗰個手勢

same 好唔慣

極度唔慣
仲以為佢加返啲bubble通知

可以點同oneplus反映下呢個問題

官網無哂128黑色

可借用唔到8達通sim...唔係一定買。。。

上forum 講

有，問得黎自己上youtube睇重快

咁無辦法 唔知佢幾時有貨
你等佐幾耐？

4.5 係咪又食電多佐

我會覺得食電左既

正常太熱會降頻，降左頻點都慳電啲架

Jelly Mon 唔整，搞咩都無新用家買

用緊oneplus 3
想問4.5係桌面底下有冇得加番個應用程式果個制?

Update左後要拉上去有d唔慣

安裝舊版

有冇2仔換電推介
之前淘左舊仲廢過打打地柴既原裝

差不多兩個星期啦

根本影響接近零

op3 有update

會唔會再出金色

用左咁耐
唔覺乜野jelly mon

請問大家部op5 midnight black有冇開始甩色
用左三個月 有用套都甩🤦

不如自己去先達搵機試 其實唔覺有jello囉

op3t升左好似順左同慳電左

Agger

影張相睇下

部機根本冇jelly過 不過係咪有7日無條件退機？

係快咗，好似用緊新機咁，電就差唔多

今早收到更新
部3t用咗近一年完全唔覺有變慢

啱啱買嗰陣次次碌都係度留意
都係唔覺
根本啲人就放大問題

LEAK

有無巴打知op3t邊度有得換Mon

有冇op5嘅玻璃貼係防反光?

點解升咗 4.5.0 無咗個原生音樂播放器嘅？

jelly mon 係每一部機都有，只要個mon繼續倒裝都會有
覺唔覺眼就見人見智（多數唔覺）

仲用緊oneplus one 用左3年幾
之前用sultan 6.0.1最近轉左RR 7.1.2

最近諗住係淘寶淘粒電換下 有冇巴打淘過邊間好 thx

提下你，返原廠換都唔貴，可以叫佢報下價先，不過要擺低幾日

其實T系都幾伏下，一年support都冇

點會冇

ching 打丁打到眼花？

又出T 又要比人屌

劉做虎

你地用one plus機有無root或刷rom？
我想知用唔用到銀行或比錢app？
例如google pay, hsbc, payme....

要用magisk hide 先得

依家 magisk 包埋 supersu binary
所以大部分 root 方法都會連埋 magisk

同之前個d 大灰狼 太灰狼 犬灰狼 一樣

有冇巴打root左之後玩到fgo? 要點做?

用緊RR rom 用magisk hide 都用唔到恆生app

試過用Sultan rom 用magisk hide 用到恆生app

Magisk hide

freedomos + magisk用唔到

有冇得用Google play , Google d service？

點會無

有T同冇T有咩分別

上2k mon
高通845

個手機聽筒唔知係咪入過水，搞到好細聲

想問下依加先買有冇問題

我都想問,但黑色已經消失左

jelly mon依然存在（不過你上手之後唔會覺得有問題）
遲下好似話會出5T
自己唸

apple 2年內 6→6s
oneplus 1年內 3→3T

3 同3T 有咩分別??
3T評價 好似仲差過3

3t 更新咗 啲電好似耐用咗
長用半日仲有電

似電池老化

幾時可以俾用widget 熄左個mon啊

點解要用widget熄？

其實5個nfc好返未
我用緊3 點整都sense唔到張八達通
影相方面又係垃圾到

好正常喎， 用緊 op5

widget可以將個掣放係最就手位置

有冇人更新完冇左個download icon………我唔見左

係無左, 但file manager 入面其實係有

有無巴打知道邊度仲有黑色128GB買？

上網睇unbox唔係本身貼咗mon貼咩？利申買咗128黑1+5睇下有乜accessories要買定

今日睇完啲評測決定買op5
8GB Ram加128GB Rom好吸引
諗住長用
希望頂到2至3年

me too 睇tear down質量都唔錯好金屬，唔知ssp有冇得買套呢

有冇人更新完冇咗oneplus本身個音樂player

pure android + 8GB Ram + 128GB Rom 冇得頂，Oneplus 果然好撚屌得。

用緊 Poweramp

我都想買，但無晒黑色

我都冇左

用開play music
完全冇留意

就係畀人屌冇分別啫
CPU升級左，多左128GB揀
電大左，主鏡前面由猩猩玻璃改成sapphire
除此以外冇其他分別咁滯

終於有人答，原生嗰個介面幾規仔，無端端無咗

op3相機鏡頭focus唔到係咩事

我見大陸op個論壇好多人都係咁 拎返去原廠整

拎返去又成個禮拜冇手機用

又有update 了

有冇人係用緊spigen套+閃魔3d貼呢個combo
仆街 我套入去塊貼四角即刻翹起咗

正， 都update 得幾密，證明one plus 有誠意。

用緊金屬bumper + 透明背貼。

真係無留意 有冇人知會唔會有番？

op5又有更新

仆街 用左op3年幾都無lag 前晚更新完呢兩日lag到仆街 完全唔順 打字都好似跌frame數咁

我冇事喎，你咩ver？

要上去自己down 番

其實3t 是咪可以拎去電話鋪換電 有冇巴打試過

推 我都想知 有冇得去香港維修中心換電 同幾$

用左一年倒水

請問喺官網買機
送貨地址係咪可以填順豐門市?
之後再去順豐門市拎貨?
因為我見佢寫住有得順豐送
小弟少上網買野
所以唔太識

YES

thx巴打

oneplus one 用家揮手

自己淘個camera module 落黎自己整啦, 15分鐘就搞掂

你收wifi無事？我用金屬bumper完全收唔到WiFi

有冇人更新左4.5.0之後好似lag左

冇事喎。

我洗機之後先更新, 覺得好順

呢個時候出會唔會太遲

jelly effect會唔會大影響?
例如睇得耐唔舒服咁

黑 金都冇晒

唔覺，完全 feel 唔到。

op係一年一機定半年一機

唔定

11月都冇消息就入op5
依家上網搵到op6個spec係咪流傳

我諗緊好唔好係啲細鋪買
又唔知有無新機

用spigen殼嘅巴打貼緊咩保護貼

8GB版新機已到手
星期日官網訂
琴日順豐有得拎

OP5 係咪都仲係有D 日本GAME係玩唔到??
一開波已經當左係ROOT 機

簡單D黎講，就係Chris Moore一個IT佬，發現oneplus收集佢部op2既資料，例如 IMEI,序號, 電話號碼, MAC 地址, 網絡名稱,重有reboot，叉電，幾時開mon、開apps（應該係）。
oneplus回應話佢地咁做係因為以上資料可以幫佢地tuen機，同埋係幫你整機個時作為一D參考。你可以係設定-advanced（齒輪）-join user experience program -熄左佢

oneplus5唔知有冇

借fwd 出post

Chris's Security and Tech Blog 有教點樣熄左佢

While OnePlus says that the bulk of the data transmission can be turned off with the above instructions, Twitter user @JaCzekanski pointed out that the app sending the data (OnePlus Device Manager) can be removed via ADB, root not required. Just plug your phone into a computer with ADB installed, make sure USB debugging is enabled, and run this command:

pm uninstall -k --user 0 net.oneplus.odm
There's a chance this could break other functionality of the system, since Device Manager could be responsible for other tasks, so do this at your own risk.

OP 個邊集中Post

就係熄咗佢咁簡單?
有啲擔心

你睇下OP 個Official reply, 佢講收集data分兩條途徑, 一個可以經user experience program 熄左佢, 另一個係冇得熄, 但我唔知收集以上數據個個係邊條途徑黎, 但所有data 唔係直接傳去北京, 而係美國amazon server

等緊 5T，一出即買

我部op3成日用用下手痕禁multitask時見到佢自動開咗camera，但我都幾肯定唔係我開既，而且發現過好多次…
關唔關sd返上大陸事

應該關其他apps事
佢整後門都唔會戇鳩成咁掛

有，我一買返黎就熄左

有無除咗洗機之外既方法
啲手機防毒有無用架

想問有冇得整走個floating notification
佢成彈出嚟遮住
則係一有notification 個mon頂就有
又唔想熄咗status bar 入面個notification

開gaming do not disturb

sorry
邊個位度揀
揾唔到

上面bar 拉落黎 右上角有支筆 可以揀你想拉落黎的menu 有咩快捷鍵 睇下就會搵到

漏佐講 㩒實可以揀 用到其他鍵

有冇巴打裝左magisk root可以裝到佢新版xposed

唔知做乜鳩"處理失敗"

定就咁flash 個zip都算係systemless

Carl 對data collection 既解釋

原來要開個magiskmanager既folder

op5 又有更新

[url]
[/url]

大陸官方 store 好似冇哂貨?
就出新機?

Experience Program 資料收集問題:

Chris's Security and Tech Blog 於 2017年10月發現Oneplus手機內, 有未經用戶許可傳送的資料, 包括 IMEI(s), phone numbers, MAC addresses, mobile network(s) names and IMSI prefixes, wireless network ESSID and BSSID, serial number, time-stamped information about locks, unlocks, and unexpected reboots.

Oneplus 對於手機內的資料收集, 有以下回覆
We securely transmit analytics in two different streams over HTTPS to an Amazon server. The first stream is usage analytics, which we collect in order for us to more precisely fine tune our software according to user behavior. This transmission of usage activity can be turned off by navigating to ‘Settings’ -> ‘Advanced’ -> ‘Join user experience program’. The second stream is device information, which we collect to provide better after-sales support.

大概意思為Oneplus會經兩條渠道收集資料, 第一條為 User Eexperience Program, 此渠道所收集的資料有助改良系統, 可經 ‘Settings’ -> ‘Advanced’ -> ‘Join user experience program’ 內取消。而第二條渠所收集的資料為售後服務之用, 但不能取消。

依合理推斷第一類的 'User Experience Program' 包括以下資料:
time-stamped information about locks, unlocks, and unexpected reboots

第二類售後服務之用包括以下資料:
IMEI(s), phone numbers, MAC addresses, mobile network(s) names and IMSI prefixes, wireless network ESSID and BSSID, serial number

Carl 其後在Oneplus Forum 公開回應事件
表明今後不會再收集手機的Telephone numbers, MAC Addresses and WiFi information. 而且10月尾開始, 新手機在設定時除了會問是否加入Experience Program之外, 亦會有 'terms of service agreement' 以供參閱及了解資料收集用途。

By the end of October, all OnePlus phones running OxygenOS will have a prompt in the setup wizard that asks users if they want to join our user experience program. The setup wizard will clearly indicate that the program collects usage analytics. In addition, we will include a terms of service agreement that further explains our analytics collection. We would also like to share we will no longer be collecting telephone numbers, MAC Addresses and WiFi information.

以上資料會加到開POST template 內

應該

乜樓主唔係口口聲聲話oneplus有xda大神睇實，唔會有監控既咩。

你呢條oneplus打手仲未襯地淋？

哎喲 有狗糧派你先入黎

我重來都係強調呢個OS係開源 唔好屈得就屈

3T有Android 8.0更新 不過部手機卡左轉圈畫面半粒鐘 點算

op5用家
請問點解我用wtsapp個預覽訊息widget果陣
明明app裡面顯示有訊息未讀
但佢個widget面板就乜訊息都無或者未更新
請問可以點解決
麻煩各位指教

same

重用緊 4.5.0，up 唔 up 上 4.5.13 好

有無得轉screen lock 幅圖，搵極都搵唔到

梗係up

圖片app，圖片，設為.

好想升

但好似唔太穩定
而且冇xposed用

咁我都係睇定d 上次升4.5.0 要洗機先唔倒水

我用緊3T近排發覺聽電話好細聲有無得救

近期部3t 倒水得比較勁

有冇巴打去換過電？

要幾錢

有冇巴打仲用緊op2,唔刷機仲順唔順

啲電老化得咁快嘅，我得番 80%health

順既 只係幾熱下姐

想問下用oneplus 5 係咪唔係個台有volte?
如果 1010/ 3有無volte

CSL 冇

3hk 冇

支移有

咁可能唔買了

我用左九個月左右 都係得番80%health

幾平都唔撚用佢，咁撚多間最仆街最垃撚圾就係佢，平又唔係平過人，似住自己有母企照住就以為自己大撚哂，屌佢老母死網絡最撚多就係佢，以為香港人一定要用你呀?食撚屎啦，2047年前都唔撚會呀懵撚

夠鍾食藥啦九根哥

用咩app check電health?

大家咁話

有冇巴打想要多套 Dash Charger 同線, 有興趣就tg 搵我啦

oneplus5T好似出全面屏

聽住先， 個部好似係oppo F5黎

J ED

機都未出 ePrice 呢啲hater 已經起勢咬

真係想問有邊部18：9既機可以唔似Samsung

5T 就出，急不及待留吓言先

虎仔？ 豬仔至啱

何解

岩岩上網訂左oneplus5比我老豆

老人家用原生野慣唔慣

後生仔仲客製機都頂唔順
原生簡簡單單就好，功能少，易掌握

不過應該假

上網睇過性價比唔錯
自己用慣iphone

但iphone6s plus仲貴d 所以揀佢

其實咩係原生野，唔係好明

即係唔洗root？對上用Android已經係note2 果陣刷rom上網睇都睇左半日

簡單講係個rom比較少其他垃圾app同廠商加既無謂功能

咁咪正囉，老人家點會識用廠商果d野
連後生仔買左返黎都未必開過果d垃圾app黎睇

3仔有更新 4.5.1 38mb
General bug fixes and stability improvements

你睇下user experience program 個個option 多左咩野

推，5T 新聞快 D 嚟

想問oneplus 5之前啫喱moon 嘅情況攪咁耐有冇改善到

無啦 官方都唔認係咩問題

我無開 呢個 多左d乜

嘩，賓賓

多左啲細字解釋

17號凌晨上網訂
今日18號順豐打比我話拎得 快到咁

oneplus 5你地用緊咩mon 貼?
淘過幾隻玻璃貼都唔啱心水

我唔夠膽升
唔知有d咩bug fix 。。。有無快到定食電左？

用緊451 感覺無分別

唔貼

有冇人one plus 5更新完最新果個更新之後 啲電好似倒水咁？

如果5T出全mon，我立即屌佢老味

等到頸都長

全 Mon 應該叫 6 好啲，叫 5T 嘅話 買咗5啲人真係屌佢老味

就算用5t 定 6都係一樣架啦

同3T個時一撚樣

iPhone x

屌老母！幾時出新機呀

部op5真係冇買錯

Jelly effect 嚴唔嚴重？電量如何？

升左 open beta 8.0，正到1個點

利申：OnePlus 3

冇jelly effect啊，我真係睇唔到
電量ok啦，係咁狂用，八個鐘左右冇電

重度使用有8個鐘收貨

形容下點正

我都唔覺，得設定嗰度似似地。

cap 圖有咩用

咁都有得笑

你自己入設定拉上拉落就知，「設定」嗰兩隻字時大時細。

你睇唔覺唔代表冇

設定兩隻字係真係會放大喎 唔關個mon事

做乜春 第一日用 android?

你用緊oxygen version 幾？

4.5.13

出左 jOnePlus Tools

係就正喇。

唔知5T出幾大個MON

應該同OPPO 個部一樣

指紋去後面？

oppo電好唔掂(即係oneplus), 電量細兼好快老化。

都唔係吖，咪又係 3000 左右，個個牌子都差唔多㗎啦，唔明點解無旗艦機肯用大啲嘅電......

5T幾時開賣呀？

唔通點

抄足緊係廢指紋 faceid 講笑啫......
可以好似 Sony 咁電制

明顯機身用設5既設計，冇咩可能係power 制做到

out of stock
係咪應該等5T ？

順，UI有8.0嘅feature

缺點: 食電到一個點 個cell signal長期top one食電list

屎為mate10咪大電囉

op3 分分鐘用到op6都未使換

連3300mah 都可以比佢話電量細

8.0 idle勁慳電 開機又快

係慳嘅的確

出咗 5T 都可以買 5 嘅

有新買新，雖然5仔已經好堅 。

咁即係要op6先用s845 ?

係，835 夠玩啦
無乜硬件上滿足唔到

3t user用咩oreo rom?

op3幾時先有非beta既8.0

3仔用緊xda既lunux 幾好 不過冇差電指示

快出 狗沖

岩岩先第一個8.0beta，你話呢

有無3t sot差左好多 差唔多一年機

電池老化，1月買而家仲有84%

高用量？

幾時有發佈會

3t mon色調柔和係咪beta16先有
白色好似有d偏綠但冇srgb偏得咁緊要
成個色調似srgb唔會有預設咁傷眼
感覺好似ok

真定假？

快撚啲開賣啦屌你老母

3同3T open beta又有update

咁點解唔得官網買

到底開咩價呢
唔畀個背脊嚟睇下

有咩好睇，iphone 7咁嘅背脊樣囉

咪同op5一樣囉

應該同Oppo部R11s一樣咁濟

好悶，幾代都同一個樣......

完全無expect過op3個相機可以影到

夜晚影星星 其實要點先影到好似你咁？我用iPhone 既

跟機個相機有手動模式
iso推到最高
唔知係叫快門時間定曝光較到15-20秒
set倒數3秒後影
比時間自己放係啲靜止既地方度等20秒

我部OnePlus 5用CMHK呢2個月忽然收唔到4G+,成日淨係收到H+,有時仲要感嘆號,去左oneplus service centre整佢地話冇問題,去左CMHK問佢地又話張sim冇問題,但最奇怪用1010同Smartone係用到4G+

試過同一個地方同一張卡用2部OP5test過，我個部收唔到

有冇人知道咩事?

有冇set過apn

apn都set好曬了

apn set好曬

明顯關個台事....

但我用第二部機試又收到喎

爆 mon係唔係上維修部整
請問大概幾錢

6百幾，但要擺低至少2星期

好景個間要整成千幾蚊

4.5.14。OP5 Full ROM

我用oneplus 3嘅，之前用sultan rom，尋日flash咗去Oxygen OS 4.5.1，但係而家想用android pay佢話無法在此裝置上使用android pay，已經熄咗bootloader (開發人員選項入面)

你刷得rom都已經解左BL啦

有冇人用op3 個 type-c 差電頭好鬆，
而需要拎番原廠換？

入 magisk 揀 hide magisk manager 🤔

旗艦殺手

可能有沙、異物之類喺入便頂住。

利: 試過

用緊note8表示d電比想像中都去得快

想問下3T如果要換電 可以上代理嗎 大概幾錢

上面答左

sorry 我派完都係搵唔到

終於要出啦

買左op5果d真係慘 咁快就停售淘汰

早半年玩到平價835同接近stock rom
而家有新啱用就買多部
加埋都唔夠一部iphone貴

苦主

oneplus之前係咪講過唔會出5T

你都on9有咩咁慘

價錢都未睇就話慘

希望今次個相機有好少少嘅表現

想請問各位巴打有冇試過用OP5 連唔到ANYCAST 落電視睇片?
我試左,部機不停話連接失敗
唔該晒各位巴打

OPPO R11s 換殻版。

leak話一樣價

出完 OP5T 就出 6 啦
買咗 5 咪多個理由轉 6 囉

opo opx op2 op3 op3t op5 op5t
咁快出到第7代.....op3好快discontinue

咁刷返原廠rom之後可以點鎖咗BL佢？我入developer options disable咗

想5T防水係咪奢望？

iPhone 8 新機咪一樣係細芒
要怪就怪 OP5T 出得太急

根本代代都係咁,
啲人仲j佢下代係點既款
其實只係oppo出完到佢出,
換左入面個內容

opo op2 opx 好似都係唔同
不過依家應該成本or想賺多d用同一個模算

Google play 個protection 廢架

手機都中毒

你wifi dns比人改左？

有無人依家長用hdr+影相
用hdr+真係靚過原生camera app
又有portrait mode (用緊1＋3，無雙鏡)

android 機有幾出奇

我fd Ios都試過

有用，一樣都係op3，係靚左

支援 Dash/VOCC 尿袋推介:

邁珀Maipo 5:

寶族 M1 Smart:

支持10大快充協議如：
SCP、FCP、VOOC、Dash、QC2.0、QC3.0、AFC、PE、PE+、BC1.2、ipad 5V2.4A、蘋果手機5V1A，等其他5V2A手機。

淘寶配件:

Oneplus 官方配件:

閃魔OnePlus 3/3T/5 全覆蓋PET貼:

閃魔OnePlus 3/3T 玻璃貼:

閃魔OnePlus 5 玻璃貼:

OnePlus 5鏡頭貼:

OnePlus Accidentally Pre-Installed an App that acts as a Backdoor to Root Access

It has been a little over a month since OnePlus was found to be collecting personally identifiable information for analytics. The company quickly reversed course, and in an update the company promised to be more transparent by clearly giving users the option to opt out of OxygenOS analytics. Though that debacle has since resolved, another is rearing its ugly head tonight. A user on Twitter who goes by the name “Elliot Anderson” (named after the main character of the popular Mr. Robot television series) has discovered that OnePlus accidentally left in place a diagnostic testing application made by Qualcomm. After decompiling this application, he discovered that it can be exploited to grant root access—effectively acting as a backdoor.

The application is called “EngineerMode” and it’s essentially a system application made by Qualcomm and provided to OEMs like OnePlus in order for OEMs to easily test all hardware components of the device. The application is pre-installed on all OnePlus 3, OnePlus 3T, and OnePlus 5 devices and can be easily accessible through any activity launcher as all of the app’s activities are exported.

仲有2日解釋

有咩好解釋

有無人部op5 講緊電話個時連唔到wifi? 定其實default係咁

屌你鳩通割席割得咁快

Qualcomm has now released a statement about the EngineerMode APK:

"After an in-depth investigation, we have determined that the EngineerMode app in question was not authored by Qualcomm. Although remnants of some Qualcomm source code is evident, we believe that others built upon a past, similarly named Qualcomm testing app that was limited to displaying device information. EngineerMode no longer resembles the original code we provided."

OnePlus 後門好高透明度

咁濕鳩?

ePrice 仲愈描愈黑

其實個“backdoor”唔係好基本既development tools黎咩

雖然唔明點解會裝比一般user

華碩zenfone 同樣都有，唔知華碩個版本有咩功能

on9 係*#808#呀

要淡化件事我洗撚推post?

加多啲油 加多啲醋

其實係咪宣傳手法嚟㗎 而家一定多咗人認識

*#800# 係OnePlus 既event log tool
可以話係play store 既alogcat 既進階版
又或者windows 既event viewer

*#808# 係OnePlus 既系統測試程式, 可以測試啲硬件功能係咪正常運作
自然會用到WiFi Bluetooth GPS NFC 等等既功能
基本上又係類似Samsung 既*#0*#
或者Sony 既*#*#4636#*#*
又或者iPhone 既Diagnostic Tool

sor 原來柒撚左

我幾年前買 HTC 都係打號碼 Check 機
我相信 OnePlus 個後門唔係咁簡單

開始，睇下今次會唔會講單野先

我估唔會

入正題未呀

講咁耐都係廢話

講UI. 講Android

人內容悶，條友講嘢悶，趕客

快撚啲啦，幾錢呀

肯肯定唔會啦

講Oneplus 5嗰條友講野直頭冇起伏，依個算好啦

Slide 又差。都唔知講乜

屌，講成 三四個字都無內容咁

其實到左今日。成個marketing 方法同Oppo 果陣係冇變過

成個嘢，零 present 技巧
不斷講，講咗廿分鐘
但無嘢 無 point 會入腦

半個鐘連機都未見到

打飛機打咗半個鐘都未入正題

"A" word in presentation.
Carl. That's not appropriate

仲講緊舊史

講完經未

What is T then ?

將smart lock既功能當新功能，咁都得

Face unlock. 詳情睇Oppo r11s

唔睇。訓得。悶到抽筋

無加價

無Q&A環節

HK, from HK$3688

冇加價

但OP5 D配件即刻落晒架呢, 屌佢老母咩

部機先出左幾個月, 你咁快將配件落架做乜鳩

得一隻色

Qualcomm 撇清關係！OnePlus 後門事件越爆越大鑊

樓主呢個oneplus打手點回應？

你之前大大聲話呢部機好乾淨架喎

屌仲以為有白色

轉用los

完

用大陸機佢話乾淨你都唔信啦

買咗 5 嘅有啲慘 一樣價錢

不要再說鳥
買咗一個月

睇返上次OP5, 幾時有白色? 一個月後得唔得?

等Oppo r11s 散緊啲貨先

wa
好撚慘

收皮啦，你再講我一巴打撚死你

個mon 都仲係 FHD

r11s 同5T 比影相會唔會r11s勁d？

原來你買左，做咩唔等多個月買新機？

5t相機仲差過5

同5比有咩主要既分別？

何以見得？

我都做過唔少電子產品開發, lee d tool 正常一定會係出街前清除... 仲留係度可能係因為太多問題想容易d debug, 出左街之後都可以用back.door攞哂所有log同kernal message .... 但我都唔會信大陸公司會唔偷個人資料, 因為政府一定會直接搵間公司要求監控. 蚊型公司就未必搞你, 但oppo都有一定名氣, 邊會放過你

根據《互聯網管理》規定，所有與中國公民或國家安全有關的數據必須存儲在中國境內的服務器, 直接令所有外國科技公司, 將所有R&D 同埋有商業機密既部門, 全部移離中國... 我自己做緊間公司都係幾年前摺左杭州office...

我就唔信有back door，美帝重會比佢賣
之前BLU 就係比人查到有back door，冇經用家同意就send 個人資料，比美帝落架

好撚正

OnePlus 本身想做既係一部developer friendly 既機。OnePlus電話與其話係finished product，不如話係on going product，接受用家feed back，向用家提供新功能，而呢啲log 對on going development 作用好大。我認為呢個先係OnePlus 冇鎖死記錄同debug功能既原因

Camera大家都唔使有大期望，都係一般op一慣嘅質素，夜拍仍然唔理想。注重影相嘅巴打留意

七個月前既sot

七個月後既sot

差咁多既

你話無中共影響就無可能嘅。但依家官方都出左聲會下次update fix 左佢。可以做到咁快同用戶回應，算係好好了。有幾多間公司做到咁。
真係信唔過佢嘅rom, 刷左佢就得啦。本身op賣點就係易刷機，好似巴打所言係developer friendly 。

Dash Charge呀嘛

用快叉會咁傷電
用慢叉會唔會有改善 e.g.用iphone個頭黎叉

肯定好好多，瞓覺嘅時候，最好用細A牛差住瞓

op 之前已經俾人發現佢每次開機都會default enable 資料report番佢地server.... op俾人發現就認左話下次fix... amazon 有冇即時落架?

amazon 係一個煩似淘寶既網站, 乜都賣你信佢負責幫你check哂所有product? 唔係呀fa, 我將d data encrype 左, 佢有冇辦法確定我upload緊既係personal data?
你地要信oppo冇問題, 但用amazon下架某product spin到去amazon賣就冇問題, 未免太天真

R11S 好似係20mp + 16mp
5T 係 16mp + 16mp ?

R11s 20mp + 16mp
5T 20mp + 16mp
係前鏡R11s 20mp
而5T係16mp.

倒轉晒d 因果黎講，你贏
好心得閒上多啲外國新聞同論壇

有冇op3/3t jj升左8.0可以講下順唔順
多唔多問題

我見magisk root都用到 心思思想升

amazon自己都係賣家 你話似淘寶 淘寶自己有賣野？

出左8.0

我琴日先升完OB

System
Update to Android O (8.0)
Added Parallel Apps
Added Picture in Picture
Added Auto-fill
Added Smart text selection
New Quick Settings design
Updated security patch to September
Launcher
Added notification dots
New app folder design
Now able to upload photos directly to Shot on OnePlus

終於出stable

應該無試過係amazon買野

up 完好似唔大分別 都係好順

但係5T都未賣就有8.0, 咁到時到機應該都已經官方升埋8.0啦wor

5 都未有8.0呀， 黎緊先開始public beta

Op3 update 中

等報告

5仔幾時有Oreo 食呀

點樣上public beta

就嚟有

點樣用畫中畫？

新手想問下除咗上官網買，仲有邊度可以放心買？唔該

有啲app 喺有啲情況下，禁home 制就會自動PIP
例如用chrome 用full screen 播片期間禁home 制

YouTube好似要課金先有得PIP

Web YouTube 唔洗俾錢
不過YouTube App 就

parallel app姐係指原生有得雙開app

我日日睇美國新聞上美國論壇
想知你有何高見

你不如話一個中文一個英文添啦
佢係指Amazon 冇咁多人力物力去確保每件產品都安全
有人投訴咪下架囉
再者
Amazon 都有market place 畀其他賣家賣嘢
Fulfilled by Amazon 即係賣家放咗件產品喺Amazon 之後Amazon 負責接單同送貨
其實都有唔少係咁

咩機

op3已上8.0,暫時幾好

我用op3。巴打們用唔用到mytv super app?我由7.1.1到8.0都開唔到，但之前用6.0又睇到。求解答

老老實實，升左8.0都唔覺有咩唔同左。。。但係代表部OP3以後冇得升級啦

部機只係一年就冇得升，有D唔底

下一版android 都未出
咁快講有冇得upgrade 有咩意思？

而事實係，3同3T 幾乎一樣，冇理由不同時間discontinue
而今次upgrade，3／3T仲快過OP5

Apple 呢方面算係咁
對住舊用家都可以更新三四代
又冇android 咁多 bloatware

所以個project treble好重要

之前諸如此類巴打講過，升上oreo嘅機係無project treble, 要原生裝嘅至有。所以大家唔好太開心住

剛剛 google 完
簡單講句咪係一個 hardware abstraction layer
分開 hardware driver 同 OS UX
之類
估唔到原本 android 個 architecture 係咁
蘋果少啲 hardware 要理都係一個優點
唔使支援咁多硬件應該比較容易做得穩定啲同做好啲 optimization

我見Android O有得睇Bluetooth device電量先升，乜都冇嘅

有呀好似，藍芽嗰度多咗碌電

V30 同 OP5T 揀邊個好
但V30要等到佢跌到4000先

我有喎，今朝見到好興奮

我都見到有。要hardware 都support個BT profile先可以出到

如果V30都係4000既話, 可能V30. 佢影相一定靚爆
但係V30幾時先4000?

剛發現可以support dual apps ！！
可以同時有兩個WhatsApp

點 dual apps

得呢 d可以

宜家仲係5千幾

rubbish

係佢裝左既APP, 只有呢個幾support

OnePlus 5T Durability Test! Scratch and Bend tested!

有冇巴打知道
過往經驗如果聽日訂到 大概幾時會到手？

佢會有出貨日期

屌，部機無啦啦入唔到recovery mode, 停左係個TWRP recovery logo到。
試過刷返stock recovery都係入唔到recovery

有無巴打識搞

係op 3t

有冇op3手足上左8.0後手機冇訊號

我個部冇事
但d電倒水咁倒

我將張Sim卡由二號插槽轉咗去一號插槽又冇事了，應該唔關update事

入fastboot 用電腦boot官方recovery?

但唔知點解多左幾gb出黎比我用

試下重新再set 過， 我pixel 8.0升左8.1 都要重新set過

終於有j 出。血

係咪 official app 定改過嘅

其實今日訂 同 遲啲買
除左早啲有機，有無分別？如優惠之類？

係啊